富臨龍門撚爆咗班死熱狗咁撚大件事未見有人提？

為我地菲律賓增光

當睇唔到算啦

呢個係波台少有討論富臨嘅足球帖
請熱狗自重

修煉饅頭的祕方
黑椒西冷牛扒三旦飯
瓏門咖哩牛腩鮮茄豬扒飯
青蘋果醬配上雞扒焗飯意粉
奉送咖啡凍飲加3蚊
茶餐廳美食 是香港文化寶藏

咩網搵

魔竟

你諗撚左兩日？

波台唯一富臨球迷轟焦凍狗死撚咗之後就冇人理隊西波

算快 兩日後都係得我同心跳哥(心跳兄)兩條友諗到

好事來

懷念牠

推。

您媽死了